👼🏻雙子♍bb集中討論區👼🏻

有很多的朋友，可是"看起來朋友很多，可是知心的沒有幾個"這句話很深刻的形容了雙子。雙子很能說話，他跟 別人可以天南地北的聊，可以聊得很八卦，也會聊一些很嚴肅的話題。雙子可以跟你聊很多東西，可是注意了，他都只是跟你聊一些不關自己的事。隨便他跟你說些 什麼，可是跟自己有關的都只是些皮毛而已。比如，今天又有某個明星怎樣怎樣了；隔壁班有多少美女帥哥的。關於自己的事，他幾乎是不說的，就算是說，也是說 一些關於自己無關痛癢的事。當你想更進一步的瞭解雙子，他會很自然的把話題給扯開。

對於自信的雙子來說，他又同時很沒有安全感，這是雙子特有的矛盾。他喜歡把自己重重包圍住，不讓自己暴露。對於雙子來說，如果在一個還不瞭解的人面前把自 己暴露了，就等於讓別人抓住了自己的把柄。這樣就失去了一定的優勢。當雙子感到獨孤悲傷時，只會一個人躲在房間裡哭，或者一個人鬱悶著。

雙子也很怕被傷害，很多時候寧願自己承受一切，也不願別人抓住自己的把柄。所以久而久之也就養成了習慣。雙子基本上也是個很痛苦的人。表面上總是很有活 力，很快樂的樣子，可是沒人的時候他又總是很憂傷。雙子總會被一種莫名的悲傷籠罩。但他不會讓別人發現的，他怕被傷害，也怕被別人拋棄，只能自己硬挺著一 切。所以雙子很神經質，精神脆弱，容易人格分裂，因為承受了太多的東西.
一般來說雙子的孩子都很早熟。雙子對很多的東西都在乎得要命，可是表面上就是看起來什麼都不在乎。雙子並不是故意要掩飾自己，上面說了，這只是一種習慣了，可是在外人看來他就成了虛偽的人。

雙子是被公認的最花心、最冷酷無情的星座。其實對於雙子的花心，真的不想再說些什麼了。解釋得太多，累了，也沒耐心了。可是說起雙子，就不得不提感情，雙 子這一生，似乎必須被感情牽伴，跟愛情糾纏一世。很多人說雙子並不花心，只是博愛，所以才會有那麼好的人緣。忘了在哪裡看見了這樣的一句話：雙子最大的悲 哀在於有兩個人的思想，卻只有一個人的身體，雙子有愛自己所愛的人的權利，也有保護彼此所愛的人的義務，雙子只剩下一個時，愛也就只剩下義務了。
我想用如來若去說的一句話給雙子的花心做個總結：花心的極端就是癡心的可怕。該懂的人應該會懂的。至於冷酷無情真的不知道該從何說起。其實雙子是最平和的 星座，如果可以不發生衝突，都會盡量避免。雙子也很少跟別人吵架，他討厭吵架，如果是因為一些生活瑣碎小事吵架，那麼雙子就在吵完的那一刻就把這件事給忘 了；

要雙子真的跟你翻臉，除非是你的所作所為或所說的話實在讓雙子不能忍受，這時他會很鄙視得看你一眼，然後頭也不回地走掉，甚至會不給你留面子地離開。這時 你一輩子也別想再和他和好了，就算有的雙子礙於面子和你再成為朋友，但是他們已經對你鄙視到了極點，只不過維持著這一層不得不維持的"朋友"關係其實，很 大一部分雙子，對待感情是非常專一的，之所以給人留下花心的美名，是因為很少有人能夠讓略帶童心的雙子動真感情，不是雙子鐵石心腸，而是雙子個性裡面天生 有一些憂鬱，一些潛在的不自信，只是雙子隱藏的深入，可是一旦讓雙子動了真感情，那麼恭喜你了，雙子的天真，率直，外加表達能力豐富，一定能讓你獲得很多 快樂。

每個雙子都有一個故事隱藏在心裡，多數是不堪回首的往事，雙子是個念舊或者說是喜歡沉浸在回憶中的星座，他（她）的這個故事通常都是因情所困，動了感情而 被傷害了的雙子是脆弱的，也是堅強的，他（她）可以很快的振作起來，可以當什麼事都沒有發生，這些都是雙子演給世人看的罷了，等到夜深人靜的時候，雙子內 心的傷痛隨著血液滲透到全身，他（她）可以一整夜的去回憶之前的點點滴滴，可以一整夜的沉浸在痛苦之中，可以一整夜坐在那裡發呆，但是，一旦天亮了，要出 去見人了，雙子馬上就從痛苦中抽身而走，你看到的肯定是一個神采奕奕的雙子，這就是雙子，擁有雙重性格的雙子，一個在世人面前樂天，快樂，在孤獨夜晚獨自 傷悲的雙子。

雙子的愛是最永恆的，可以付出一切，有人說我們花心，那時我們沒有真正的愛，當雙子愛上一個人的時候是痛苦的，因為我們太敏感。假如雙子愛上了一個不愛自 己的人，那莫我相信他永遠都不會再愛了，當愛給過了一個人，他再也沒有能力再付出了，其實太多的人都不懂我們，其實連我們自己都不懂自己，我們很會偽裝， 很會說謊，但我們最細膩，對感情最敏感，雙子的愛與悲傷，誰又真的瞭解！

好準😭睇到好心痛😭😭😭

雙子

4月18雙子😘♑

好準呀屌你老味

6月雙子

份人好靜好悶 成日比人話一啲都唔似雙子

6月雙子🤘🏻🤘🏻

自己真係試過係一大班朋友面前講講下笑
大家都笑得好開心 突然自己一野爆喊出黎 喊到收唔到聲 個個都呆哂

😭好似睇穿我咁

唔一定多野講🤗

巴打你係咪有隻比卡超係noti bar果個

之前係 點解你認得既
我高登同LIHKG個username 一樣

記得你個名 同隻pikachu好得意
我整唔到

我好鐘意pikachu

大耳獸先正

大耳獸都正

求教學！！！！！！！！！！

6月雙子
但check 埋上昇星座定唔知叫咩果
話我45%巨蟹，40%雙子

寶寶雙子但寶寶不說

自己唔多野講，人前人後兩個樣
覺得自己唔似雙子

幾準喎6月雙子

點睇 容祖兒首 「雙子座」?

雙子留名

有關星座既問題,
啲人第一句已經係問我係咪雙子座

雙子座正冚家鏟

一開始都以為佢地係，但係當你了解多啲，就會開始明白佢地原來都係諗得太多姐。
利申金牛

6月雙子
呢篇野睇過百九幾次 但有幾句真係好撚準 睇到我咁既樣

邊幾句？ 你地好難摸得透啊！一時一樣⋯⋯

準到冇野好講
早兩晚夜媽媽諗返起啲往事喊左成個鐘
第二日又變返嘻嘻哈哈咁
有時覺得自己係有病咁幾恐怖

帶左個 面具做人姐

雙子好慘

少講自己野 自己匿埋喊 怕比人拋棄 免得過都唔想同人嗌交 我唔鍾意既人都係做左d我完全忍受唔到既野 脆弱又堅強 自己都唔明自己

6月雙子留名
又真係講到中，我真係個啲寧願自己蝕底小小都廢事吵個啲。
至於感情個part，暗戀到心疼嘅真係得一個

準到

而家係12星座定13星座？

28座

真心好準

表面身邊既人都覺得我好中意笑好玩得
一到得翻自己一個時就沉思 諗啲愁野

私底下雙子總是很任性和小孩子氣的固執，即使是錯，下次還是固執；雙子決定要做的事，就會堅持到底，只要想做就會把它做到最好；雙子，不開心的時候就會隱藏自己，只是想讓自己顯的更獨立更堅強；他們不善表達自己的情感，所以常常用沉默取代表達；但是親愛的雙子：有些話不說，有些人永遠也不會懂。很多人苦惱於雙子的靈活多變，但卻沒有註意到雙子的一個特性--真誠自在。

很多時候，雙子是很直接明瞭的星座，而語言的靈活，往往只是出於雙子的善意，這也是雙子的另一特徵--純真善良，雙子座願意用自己的靈活和智謀維護良好的局面。一面是成熟冷靜的成人，另一面則是善良無邪的頑童。如果你不能永遠守護雙子座，就不要說愛他，也不要說會保護他一輩子。

雙子們的笑永遠都是最單純的，無論什麼時候你都會看到一直都在笑的雙子，因為他們一直都只想把自己的快樂帶給別人，卻只把悲傷留給自己，當你看到雙子的眼淚時就說明你是真的把他們的真心奪走了，因為雙子真的很需要一份值得的依靠。

好中呀

準準地

好正 我真係對ex動了真感情 我今晚都會諗返起佢 唔想再拍拖了 即使佢比帽我 我都想等

樓主...雙子唔係♊️咩？

佢整左個天蠍出黎。。我ex就係天蠍

我都錯wor sor自

白羊【♈】 金牛【♉】 雙子【♊】 巨蟹【♋】 獅子【♌】 處女【♍】 天秤【♎】 天蠍【♏】 射手【♐】 摩羯【♑】 水瓶【♒】 雙鱼【♓】

白羊【♈】
金牛【♉】
雙子【♊】
巨蟹【♋】
獅子【♌】
處女【♍】
天秤【♎】
天蠍【♏】
射手【♐】
摩羯【♑】
水瓶【♒】
雙鱼【♓】

我咪自膠左囉

雙子
真心其實對住最好既朋友都好少會講自己心底說話
有時都覺得自己幾煩膠好似冇交個心出黎咁

I know that feel...

5月雙子
比ex帽左，依然好想等

「看起來朋友很多，可是知心的沒有幾個」
這句話很深刻的形容了雙子

樓主果幾篇文真係好準

自己成日無意中同d朋友制造左距離感
其實唔想咁

same here..

明明雙子就唔係花心 我仲係痴心

我都係
同路人
搞到無乜真心交

用花心黎保護自己
誰人明白雙子心

岩 多數聽人''申''

好多野都喺心內面，唔敢講。

6月10
無乜可以傾計既fd

當雙子感到獨孤悲傷時，只會一個人躲在房間裡哭，或者一個人鬱悶著
成日覺得收埋係個心到最安全

6月雙子
唔開心永遠留俾自己

有苦自己知

尤其每個禮拜總有一兩日係咁...

表面上我係一個雙子毒撚

但內裹其實都係一個仆街

同我相處耐左
都話我好少同人講自己私事

61痴線佬，由頭到尾都係痴線

無正常過

6月14雙子~

可以多野講可以少野講

興趣多所以咩話題都吹到下水, 但就睇對方咩人

同人相處關係, 你對我好, 我雙倍奉還

我平時對住人可以嘻嘻哈哈 但最近失戀就連同朋友傾計既動力都無 我仲好掛住ex... 成日幻想可以一齊返

[亂入]想識雙子新朋友仔

雙子報到

雙子撚留名

64雙子撚

咪撚等啦，搵果個啦，屌

利申：等咗6年

same here 一係唔動情 動左情就算分左手都仲幻想可以等到佢返黎
唔明點解d人可以話分就分 完全冇感覺

6月7 雙子
完全係雙重人格 有時都唔知自己想點

貌似社交能力好強, 但係其實好驚同人接觸
搞到成日俾人話偽毒

做人咪咁多FF.jpg
利申： 每秒都FF 緊

same here 內裏係一個小毒j

We know that feel

點解可以咁準
其實雙子好撚專一，成日比人屈花心
有唔開心既野都好少同人講，收收埋埋就算

我都係

Same here

5月雙子
同同輩好撚多野講 好中意講心事
所以人緣唔錯
但唔中意一個人就擺明唔中意
都好情緒化 成日唔知自己想點
但係長輩面前會唔出聲
如果佢地唔講道理 我會成晚西面

五月雙子～有時覺得自己每日都帶住個面具做人咁～連自己都覺得自己好假

唔識同陌生人溝通既雙子

611雙子
越熟越講唔出心事 不過都盡改緊
成日口不對心 其實想認左佢 但把口仲快過個腦
自己唔開心好少係人前表現出黎 除左真係崩潰既時候
大部分時間都onon99 係咁瘋狂講野
但到自己唔開心果時一句都唔講
成日諗好多野 但都係得個諗
好關心身邊既人 但都係表現唔到俾佢地知
係人面前話到自己有幾花心 實質自己個心其實裝住左個人放唔低

講到1999

都係6月14~?

終於搵到同一日

聽講5月既雙子係靚仔靚女D

申利:524

好準，得我好信任既人先知我所有既祕密
其他既都靜係會知好皮毛既野

好準...係咪雙子性格都一樣

我同你個名

同一日生日
紅字超中

611 你講嘅嘢真係中哂我心內嘅說話
（自己唔開心好少係人前表現出黎 除左真係崩潰既時候）
（成日諗好多野 但都係得個諗）

我成日俾人話我煩膠同埋話我唔關心佢地

其實我好想俾佢地信我唔想咁架

小弟行年2X
仲未有女
自問生得唔靚仔
有但絕對唔係好樣衰
咁就知雙子幾大鑊啦

6月double jai

點解可以咁準
利申：完全唔撚信星座

總之雙子生活都好痛苦 無人明白 有苦自己知

有 雙子們會明白

618孖留名

心聲

True to the max

16/6 雙子路過

我成個大學生涯都向住同一個女仔... 最後都無一齊
有時諗起都會
覺得係自己搞wor左成件事
好後悔好嬲自己好心痛

啲朋友都會叫自己搵個個
其實冇翻三年八載都唔會放得低
唉

621 雙子

個心仲裝住個人
不過我知道已經無可能
但係一定會裝一世

Same day yooo

x2~

<<<<雙子

岩呀
一個二個同我講 let go啦
我心諗
其實我放得低嘅話我都想放
有時一自閉起亂諗野真係好辛苦好崩潰

Same

終於有同日
脷伸 未追post

524

我仲要搞到連朋友都做唔成
讀咗成個sem完全冇講過嘢
好辛苦好內疚

雙子真係好撚sad
入到黎睇完先知原來個個都係咁
Btw 聽日又要一個正能樣出去見人

孖6留名

其實雙子真係好長情，鍾意一個人就可以鍾意好耐！

我因為要係外國做intern所以同佢隔左三個月完全無講過野...
返返香港好彩好似可以重新認識咁做返普通朋友
不過我無辦法將佢當普通女仔咁對待
佢始終喺我心目中都係最特別嘅一個

信星座都戇尻。我條女同我死黨係同一日生日，同年，性格完全搵唔到一D共通點。

諗名真係好撚煩

我連上升星座都係雙子

日日如是

但係人地唔係

You have a great need for other people to like and admire you.
You have a tendency to be critical of yourself.
You have a great deal of unused capacity which you have not turned to your advantage.
While you have some personality weaknesses, you are generally able to compensate for them.
Your sexual adjustment has presented problems for you.
Disciplined and self-controlled outside, you tend to be worrisome and insecure inside.
At times you have serious doubts as to whether you have made the right decision or done the right thing.
You prefer a certain amount of change and variety and become dissatisfied when hemmed in by restrictions and limitations.
You pride yourself as an independent thinker and do not accept others' statements without satisfactory proof.
You have found it unwise to be too frank in revealing yourself to others.
At times you are extroverted, affable, sociable, while at other times you are introverted, wary, reserved.
Some of your aspirations tend to be pretty unrealistic.
Security is one of your major goals in life.

雙子仔點過水瓶女

我好多野講,但水瓶又唔講,佢又好鍾意聽我講野

我6月的雙子
你地幾多號？

之前追過雙子
之後發現原來係兩個世界嘅人
已放棄

利申:天秤

點追

619雙子報到

識親嘅雙子都冇個係成熟

6月雙子路過

想起到分享下鐘意一個女仔心路歷程
睇下有冇同感

第一階段: 傻仔mode

唔會有怕羞既情況 比人感覺好talkative

好玩得 d囡會對自己有好感

第二階段: 混亂mode

發現自己對囡囡動情之後 會不停諗點追佢好

之後就有好多FF 停唔到

第三階段: 失落mode

瘋狂FF 之後做既行動 嚇親囡囡

囡囡拒絕之後就好唔開心 食唔落飯

跟著開始抑鬱

第四階段: 死頂mode

當最後知道冇可能既時候
開始隱藏自己既唔開心 起大家面前扮傻笑
不過一個人既時候
落便利店買啤酒
狂飲半枝
之後喊到收唔到聲

不得了一個post已經4個 524

618 揮手

好準，就算同朋友講，都剩係會描述下件事，好少講自己感受...

第五個

6月9
次次講出黎都比人笑 話實記得你生日喎

好多心事而班frd又睇得出
但我真係唔想講
但一個人又成日亂諗野好q煩

18/4係撚雙子 屌你老母

可能係農曆

618揮手

點解冇人咁同我講過會唔會係因為冇人想記我生日
btw一直都好想係96年出世

我都係618

最鐘意9up 講到差唔多或者有機會連繫到自己的話題時就扯開個話題

都係雙子係♊️..

5月雙子
識女女都會話我似去偷食

六孖一揮手

仲未慣咩 個個以為你好多朋友 其實有苦自己知

我都係524

雙子大多數都係大細路心智一定係未成熟係朋友堆都係做埋d on9當有趣既野哄人開心搞氣氛 自己一個個陣就

我地好撚似
唔放個女仔上心 個女仔反而勁中意你 成日搵你
一但真心中意左 d性格變得超怪
日諗夜諗 然後露哂自己底牌比人

同我同日

毒撚唔出聲唔講野, 同雙子完全唔同
冇朋友冇親人

終於有雙子post
5月的雙子
可以好social 但唔鍾意
心事收埋收埋 自己食晒 同好朋友都唔會講
成日係人面前扮開心積極 但其實唔開心 戴面具
我都唔想咁 唔係有心架
其實雙子好專一
但冇機會專一

我都6月10喎🙆🏼

5月雙子
成日比人話我花心 又話我份人玩得 又好堅強
其實我份人好認真

同我一樣

有人對我好少少就會鍾意左佢

之後就比人話花心 但明明一齊左就會好專一

家姐雙子 想了解佢多啲
本身同佢年齡相差都大 又唔係成日見到 佢又多朋友但我見過真係好熟既唔多過十個 又有唔多會同我講 但講親就大鑊野
最近佢講 佢同個tb散左唔開心咁 我之後見佢同返佢ex行得好埋（long d 同佢個ex有左第二個而散）好似已經一齊左六七年
但好明顯佢未放低佢tb 但又話再同返ex可能就唔會再散 到底佢諗咩 有無人可以從雙子角度剖析下

雙子女鍾意人會有咩表現?
點樣知道佢係唔係對自己有意思
有冇雙子絲打解答下

利申魔蠍男

會中意得閒整估下你
鬥下氣咁

六月雙子
優點幾乎一個都唔中
唔識講嘢 唔幽默 唔識social 無朋友
缺點就下下中
雙重人格
好無安全感
好驚畀人hurt

留名
成日唔知自己想點

好準首歌 完全講岩曬

雙乜春子 垃

圾！垃圾！垃圾！

雙子同人馬點睇

我唔係雙子但我中晒，我會唔會係喺街邊執返黎

留名

6月雙子
全部講中曬,岩岩仲要分左手,而家灰到極點

點睇同雙子女拖手錫埋佢都冇100%信心同我係埋一齊

假設佢唔係player

應該之前有唔好嘅經歷

推

終於有兩個

如果雙子發覺同對方冇安全感唔信任對方要分手
咁最後都肯做朋友
有冇機會返撻？

5月22

呢個睇人 唔係睇星座